頭先去咗酒樓做炒散

是咁的，近排冇錢咪要做下酒樓有個靚女yap下手

我= 佢=

：靚仔，唔該。
咁當然就係叫緊我呢個靚仔啦
：靚女，想要啲咩呀？
：我想要抱你
我心諗：乜而家啲女女咁主動
我：你真係要抱你？
佢：係呀，要抱你，快啲！
我就一下攬住佢，仲係撚咁索佢體香
佢一下打埋嚟：做咩攬住我呀
：你唔係要我抱你咩？
：我係要沖壺普洱呀

有冇人知仲有冇炒散介紹，就咁俾人炒咗

利申：中學就識背哂乘數表

0/10

0.5/10

-8/10

蝦

0/10，重作啦

On9/10

樓豬好勁 我year 2先背到6x6

樓上班仆街

0分

我比 5/10

上次食呢d po已經係4個月前
唔小心笑左

唔得

好撚監介

今次高汁笑到標眼水

一講我要抱你 就知講咩 笑唔出
0/10

退步

-10/10 拉

拉

鴻福郎？？？？

拉

渣嫁

我覺得ok

一見到個名已經知
0.5/10

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
樓主你

有冇興趣去讀吓中文進修下啲作文技巧

垃圾post 落返去

唔爭氣咁笑左

&$@$@&(//)&@$’

嘻

屌咁又上熱門

ok嘅 every little bit of positive energy counts.

0

好尷尬 垃圾post 拉

pull

#$&+/@！？×√π

好懷念

令我諗起鴻福郎

拉 0/10

10000/10

膠得滯 1/10畀面分

笑左 笑埋右

你個名可能我笑點低

831

好耐冇見

應該成個抱起

鳩鳩好耐無見
1/10

...

唔得/10